點解成套花木蘭 一個黑人/白人 演員都無

#BLM
#ALM

1

Dllm

曬黑咗少少計唔計